[Switch]Splatoon2[22]睇完第一頁先再問問題

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收
Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒
Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：
Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:
ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：
スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

新post 留明

一直巴又冇執開post temp

請問依家有冇巴打開場...打到1200收工

too long don't read

今日三文魚啲武器幾好用

我未開飯，不過都可以開嘅，打一陣囉

加加加

金毛巴 我有你要既裝 岩主技

開左 入黎

開緊game

係kenneth ?

係

睇住細佬

金毛巴我今晚要11點幾12點先on到，如果有其他巴打有唔一定要等我

ok

any rm?

開左三跑 繼續

入discord

等我2分鐘
叮緊盒飯

Full 左

乜原來開左discord

第一頁尾

我去單機跌過150再黎雷死你地

扮叮飯 真食女

無人睇過條打UFO嘅片

我岩岩發現滿左注文，金毛巴我聽日再黎注件物攻

個件野商店有得賣 唔注都得啦

thx

得一個耳機，聽到game聲就聽唔到discord

可以開擴音

有冇人打3跑200%

TV mode，電腦芒冇喇叭

用手機呀嗎

rikudoll
Sw-2971-5476-3016

有

你開？

三跑 打到21:30

Id plz

得我地2個......

我又打

Add 左 ?

開左場

我記得好似有你朋友

discord ?

-1

仲有無 有既我開機

有 等你

順便轉裝比你注

-2-2

派 比你

達人場 -1 準備出發

同人skype緊

有無 200%
Sw-2971-5476-3016

等多場

一陣入佢地場 我唔玩

Sorry 斷線

金毛巴id?

Ok

達人 -2

入？

入得

Sirry , id ?

加左 你入左game未

我開定機R裝先

有冇達人場唔使入 discord

新手留名

有無HIHI三文魚場玩

做乜鳩

我last 一場

新手LM

原來最頂個個上過一次B-就入到
跌番落C+都入到

s rank練狙得一殺

仲有無 200% 場 ?
Sw-2971-5476-3016

入左 點搵你拎

三文魚場
2527-9766-2589
-2

未夠200 OK?

開左 等人中

coming 加緊你FD

我開房 岩岩打完

點樣入 等你

商店裝都好注
開左啦

我又黎R下先

係咪入架你

YES

R裝大法正式啟動

金毛巴可否加好友

得左 THANK大佬!

係咪差一個巴打？

又要我搵ID出黎

金毛巴 我想注件減SP 衫
可唔可以入一入HuNK 個場

私房可以5vs5?

宮園薰話要麻 差佢 但我唔知你叫咩名

我想要重機裝! 玩遠射!

2個睇 8個打

無野 入左你個場
但想要減SP

lm

頭先有場都係見隻狙一殺,唔通相認?

頂..

咁我依場開左套set裝比佢先
下次先放sp減衫

OK!
我想要人形 for重機

好 我照係到等 唔走
唔該哂巴打

佢唔出現咁我放左sp減先

夾定先 金毛巴果隊一陣極速贏左佢啦

入緊

你娘親

達陣

ok 要注既出去先 27分再開 今次Set裝

你果隊贏wo

頭先一齊跳海

我留係度要set

出去廣場搵返巴打隻人仔

你鐘意殺晒全部人都得

喂 都未打 出去做乜

你媽的又走左場 主角係你

jojo做咩走左

極完完場我再黎過 無換裝

係咪入一入場就走得？ 定要開波？

OK

ジョジョ！！！！

可唔可以開多場! 入唔到!
等緊result

頂 對唔住 以為唔洗開波就得

Set裝 今次

我都出出去注先 跟住開多場 人速

人形? 回墨? 主武墨?

10:35先

我回來了

人＋回 ３５開

哇咁多人

可以4打4

會唔會變認真打

號召力

唔好S級練J,屌你
(BTW 係唔係有NZAP85,綠桶,藍音波槍? )

係S+既力量

每次最多3件 如果我再入場係咪就會無左之前果d？

我都求件裝先 搵人睇下有無

入左了
開得

我好似又有

黎一場？

我轉打法

等埋me la

入去仲有得轉裝眼

有回墨? 減主武墨?

冇，我𠴱件係黑底

8個可以玩洗錢場1

係 邊枝藍音波槍

應該係最短果枝泡泡

鳴~~~

chi sin..

有畫筆包住個支

夠人私房練習賽

有無人有依兩件

多謝你嘅注文裝

黎 終於可以同一眾巴打玩

係掛

咁我再開

玩哂5分鐘嫁喎

－３ 連登房

我頭先個對係游速鞋同安全帽
要注自己黎

有冇達人三跑

矛人

-3 注文 練習 切磋 hehe

５個既話玩捉？

都得

Kathy巴在哪

4打1

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

全毛筆 我捉一次試比你地睇

玩哂呀

個size

頂到一分鐘

好難

我地用晒白菜是咪錯左?

好正

去左邊個位 你地

仲大個地圖

陣間比你睇

好大個場。。。

做乜鳩自殺

蜜巴捉人跌死左

咩事

唔熟場

要唔要改下規則 有ｄ難

Thanks bro 注左3件了

我係正中間碌木個到

中間位？

兩個捉應該OK

一個圈油晒係到打轉

做咩多左個

第一次玩

jojo未換武

唔記得換武

用水桶辛苦死你地

捉得一個

唔想唔公平 所以我油地算

３捉３？

會唔會SET做俾人打中左一下之後就無得走?

成場唔係捉人個隻色好難捉咁

我仲以為你同金毛巴未玩完

轉武

毛筆大支難玩 追唔到人

日文字巴

３打４試試

相對地俾人捉個D一早油晒自己色走得好快

呢個唔錯

試左3vs4先

無人打三跑？

you open
好似有你

入黎就走場

Sorry 唔記轉武

三文魚場
2527-9766-2589

求識玩

手軟 不如齊齊轉武器

好難搵 不過好過癮

想轉咩

銀噴啦不如

我轉白菜試下

就銀噴場試

開左

宜家駁返落電視機 好好多

好似得上面，未返到屋企睇

頭先唔係SET左２打４咩

hi巴打

咁快

alvin巴支毛筆好撚快

銀噴捉人好似幾正

玩多舖閃啦

same

一開始油得勁快

全Roller試下 油得慢ｄ

無走得咁快

我冇roller

路過碌中一下死

我去加左好友先 2330

唔識用掃把 sotty

屌我亂鳩咁撳架咋

真係死左

手軟 跌鳩左落街

再見了

咁散Lu 下次再諗下點改玩法

下次再玩

四個轉三跑？十二點訓

夜巴HERE?

一ON就散水

再玩H3我會斷手

啱啱係街食完野，就返去

頭先第一場

咁今日完啦

食指受不了

好 唔該

又等跑

開 Splatoon2-三跑 2330開
2527-9766-2589

結果而家你差邊幾件？

開左 掛住係度 等人先

Splatoon2 三跑
只求識玩 唔好扣分(180%)
2527-9766-2589

咁你唔係達人?

-1個 開唔開好

打街場 跌返落黎

同我一起上返

搞乜野 做咩唔用大

我個大係放波羅

俾飛彈lock on左之後唔好走埋隊友道

第二關得打好好

使唔使我走等你哋升返上達人

一黎就死3個

返到屋企

我１２點先搵你 沖個涼先

打得超好

起左霧我剩係見到有人俾野lock，睇唔到邊道有野黎過黎

呢場打得好好

nice

有無達人場? 無moon用緊手提mode
會盡力

仆街一跳窗就兩條蛇係下面

仲有多2條

好險

唔好係條窄橋上開火打架車，起碼俾佢上左平地先

都話我亂咁黎架啦

新手問野 點解我去salmon得 單機

你玩mh都迫你打幾場村長先入得集會所架啦

夜巴在？

在

過左都唔升％既

win

170%房已開
3869-3520-8109

因為唔同 lv 囉

唔好係窄橋開火打戰車呀

Sor去左個WC 我開住場等你入

等你幫我睇

無頂comeback帽，其他2件睇下有無錯

錯手

齊 差個頭等巴打們借

又黎中左lock走去隊友道

差一粒

拎唔到

係隔離

屌你老母咩wave2出咁多垃圾筒

me need rest

me2

Splatoon2-三跑
2527-9766-2589

-2

good night bro

我都訓
thx all

今日三把武器玩得多命都無
你地仲可以玩到咁High

你可唔可以同我返 我想拎1200p波波 欠300p

我隻手指都未開始有任何想痛嘅感覺

手指會抽筋

街場幫到你

難得上返分

扣分死

咁我黎多舖累隊
囉

你望下街場ｄ筆個個慢到ROLLER咁就知
大家都身心疲憊 用生命揮動大棍

-2

2個？

我過黎陪你地一兩場 我一點訓

你鐘意啦，橫掂都係跌

喂 最後10秒無人就彈

！！！！準備彈

好 多謝你

岩岩唔夠人 彈左

唔知有無加過你地
自己睇

加左！開左場

屌咩

做咩

等緊你！

拎筆既好新手

好和味

屌鳩下你兩個先 無分工

屌你今日d人完全唔撚識打ufo
毛筆又唔撚掃地 仆你個街

咁我直線油落水新唔新

sorry
輸左

你兩個應該150到170%左右啦

1.筆用錯方法
2.無分工
3.亂開水渠
4.亂衝

依幾點要改

5. 大技開錯時間

你兩個真係好多錯處

要人救就咪郁啦屌

知道 我180%now

我訓啦 聽朝早起
岩岩好

比人屌要企定

我達人 195% 喎
都話專累隊友

寫少少 最嚴重既係無分工
唔係你距離既野就放低個準星打細怪
等機槍安全射就得啦
alvin拎住支zap對住炸彈射做咩

水渠個關我知你地大約明點玩
但未運晒春之前唔好再開新渠
一黎會亂 二黎你打得魚黎 之前個d會比人偷晒
三黎你d火力唔集中 唔會打得幾多金春

最重要既係container執邊塊地
油地槍要確保自己有油到
你地成日miss左無理

跟住既係筆 有自己墨唔該你游
行網就唔該你滑 唔好相反做啦
你自己墨上面滑唔會型d架 仲消油

慣咗同街人打靠隊友 carry

係咁多lu 我訓
後日四把武器一定可以上到分既
個組合好正
下次再玩 再屌鳩你地

雨雲我見好多時無人理
依度最易打雨既係zap

H3射得慢 筆短J 機槍儲力未必夠時間
所以拎zap既自己記住個分工責任係你度

夜晚大炮既H3全程拎大炮都ok
因為落去打幫唔到d咩

啊仲有 第二場 最後時間 差幾秒又差一粒既話

飛行背包既唔該你落埋黎運
一尾射 你係咪唔知你可以ZL潛落地運春
你仲可以空運

最後3個都死晒既話

企埋一齊 等我遊個花園過黎一個炸彈就ok
個個分開行我要救幾次
同埋當救你既人行到身邊個陣就唔好再移動啦

講住咁多先 晚安

下次繼續求屌

唔好意思, 玩完單機模式先知原來d裝同連線冇關係..
想問下有冇方法連機打果陣打返d低lv d既人?
我玩左一場, 人地d裝好勁, 我俾人hi一hi就死左
累到自己果隊輸好唔知點

仲以為你地會唔睇直接訓
好感動

話你知我不嬲入油地場都係垃圾裝上陣
因為要升裝

你單機玩熟就落去街場打啦 或者三文一下

咁你又話訓?

我睇左 我真係唔識飛左上去 落返黎

升完 又拆 好玩咩

下次記得

清體 PAD 賣緊d垃圾

個個都洗裝，你估個個都想洗裝咩

兩個箭咀向上咩黎

咁夜仲未訓
今日麻煩晒

另外想問 其實3星同1星裝有咩分別？

我見到廣場有d 3星 4招技都係人速 呢d係咪可買？

育
原来要走理一齊

yes

睇第一頁我個篇關於裝備
雖然有d outdate不過應該答晒

1星 第1隻屬只需2000經
3星 要4000

暫時係s+殺得最爽既一場

唔計男仔某冇人用髮型
其他髮型不論男女加埋手腳都會係十觸手

exp up券

有無人打三文魚

金毛個 rainmaker 數 count 圖，
有無 link?

lv 同角色能力 係無影響

我見無人睇
我無keep

唯有knock out 佢

拎炮個距離數字係主要計陸地判定
你hi到塊地就一定實實在在計你數
但有d位爬牆會停左計數直到你踩到地先計
好似停車場右邊小空地
最頂40 最底80 中間有塊網仔企上去停一停先會計你50
所以如果你係延長戰時想追分
唔好心急上到頂 因為一定有埋伏
先係網仔踩一腳 就可輕鬆反勝

近終點位 通常判定會計得嚴d 所以有d仔
油少少爬一爬上牆
即使唔係行近左個終點 都有d仔會計多2-5分

依d分位會每次更新都少少少少調整改動
佢會對外公報話「為左令大家有舒適既遊戲體驗修正少量xxx」之類

請問巴打們會建議玩日文定英文 日文會唔會難上手啲

資源上日文會充足好多，
想查資料又唔洗翻譯做英文先睇得明既話
我會推日文，二來平d。

第三，我寫攻略或者講解唔會寫英文方便你

99999999999

繼續求裝備Order

金毛巴 你之前post過條擺手位嘅片其實應該可以放去第一頁 好似係

我dom左出黎就算架啦 我都唔記得我貼過咩

如果有我都想要

今個星期有冇新槍？？？

睇幾多次都想笑
加埋下面啲回覆

thanks巴打

kathi巴絲尋日係咪合流咗我 果陣同女朋友玩緊

有錢買機比女

二手post勁多人賣splatoon 搞咩
未夠兩個月

mh?

武器都未出夠５成

爸爸唔該

間間大舖都要跟機出，未必個個啱玩

Ng?

Mh or splatoon?

可唔可以講解下，新手唔明

新場水渠金魚藏身概念圖

金毛巴幾時三文屌下我

做大隻game既銷量

琴晚試左食飲品卷，啲裝真係好難刷
咁你地咪洗左勁多錢先一件
我得一件隱形墨魚加3個墨魚跑速衫

你真係無咩好屌喎
同你玩兩次你都識自動波又唔會單機自己行
平時玩開個幾個達人200巴打我都無點出聲你知架

我仲未有一件自然出既裝啊頂你

你兩個改埋啲名

我諗住求其入個埸練下roller渣
發現殺人係 ok 的， 油地就通常得四五百

金毛巴有有多啲roller教學
橫潑完腳底冇油好唔慣

跳高d 落地個點踩得番頭先潑既位就ok

嗯嗯
比我係老任我都會揀係香港做大佢啦

真fans緊係買二手

『Miiverse』サービス終了のお知らせ
平素は、弊社商品をご愛顧いただき、誠にありがとうございます。

このたび、2012年12月8日のWii Uの発売に合わせて開始いたしました、ゲームを通じて世界中のお客様同士がつながれるサービス『Miiverse（ミーバース）』を、2017年11月8日（水）をもって終了させていただくこととなりました。

『Miiverse』サービス終了日時
2017年11月8日（水）15:00（日本時間）
ご愛用いただいておりましたお客様には申し訳ございませんが、何卒ご了承いただきますようお願い申し上げます。

なお、サービス終了に伴い、『Miiverse』へお寄せいただきましたご自身の投稿（※1）がダウンロードできるサービスを、
Web版『Miiverse』にて期間限定で提供させていただきます。詳細は『Miiverse』内でお知らせいたします。

長きにわたりご愛顧いただきまして誠にありがとうございました。
[Notice] The SplatNet service for the Splatoon game on the Wii U system will be permanently closed on September 30th, 2017. Online multiplayer battles will still be available, as this update only affects the SplatNet service. We sincerely thank all players for using this companion site for the original Splatoon game.
#Splatoon #Nintendo Wii U

WiiU Splatoon第一代正式完結.

特別入去望下 我居然仲有fd係入面未del我又玩緊

同你地打好大壓力 成日驚做錯野
相反街場輕鬆好多 我成日單拖一條友做自殺特攻 連殺幾隻先返返去隊友身邊

今個場真係變返真新手

我新手果陣自然出左
之後食左一次飲品卷3件都失敗
金毛巴咁熱心帶領呢度既新人
相信好快會出現

ok 我留意番我會改架啦 比到壓力你地sor
我都係想大家改善下齊齊上分所以先講咁多野同搵咁多資料姐

開call玩好玩好多 大家報下位有交流幾好
初頭個個都怕羞仔唔出聲

我通常頭衫鞋一齊洗，
一定有件出Aaxx,洗第三次有件Aaax,
但洗咁耐只有一件Aaaa.

我反而掉轉
因為知道有金毛巴會carry先放心亂玩 如果想屌我就大大力啦
街場就認真番廢事跌落去

我玩左咁耐歐版 要轉日版重玩我寧願唔玩

有冇人錄底佢段旁白，
咇走任天堂splatoon d音，
Key落Gundam versus宣傳片到，
Send比佢老細Sony。

都唔係嘅
街場因為唔知隊友咩料，所以唔 expect 隊友會合作到
玩得多街場就變咗習慣性唔睇隊友鳩玩
同勁嘅巴打玩真係要再學過
同埋我打機唔係太鍾意睇攻略，想自己摸索多啲
但係 online 合作 game 咁玩就唔太 work，又冇得單機自己試

其實了解自己支武器，做好自己本分就好夠

老老豆豆當我拎住Blaster同H3、長狙類
我會變左包袱要你地救，唔係唔識玩
而係我知自己唔適合玩依類武器
依幾樣練極都keep唔到係S+
但用槍同roller就輕輕鬆鬆鄧梓峰

唔係嘅
街場我習慣自由奔放 自己做自己野 之後先幫隊友
同巴打玩就兩樣野同步進行 同一情況街場我會單拖開無雙 同巴打玩就先幫隊友 視情況再單拖出去

一件3副技一樣嘅都無

求插
下次一齊玩

係囉
而且又未到達人驚拖累大隊

咩叫大壓力？自己非達人同三個達人fd玩，其中有人再輸就會跌稱號，同時由0打到1200

同得200以下打就緊係分可以扣quota或者自己單機都好易上番200
錯左無問題，不過幾場唔好重複錯同一樣野就得

如果你係有能力既 自己上稱號番上去話咁易

我上99易 但再上去好食時間
又要reset 真係唔等番個靚武器組合都無心機升上去
食時間

其實升上去有啲咩架？
我見次次reset 都廢事特別衝
係同你哋玩到停就算

升上去其實有冇實際用途

我係會被隊友屌嗰啲嚟
尋晚真係咁樣玩咗次好彩最後happy ending

我琴晚都係咁試洗，兩件都ABBC
唯有下次齊3件再努力過
注文日日博緊彩，要中AAA都好難

我係120%新手琴日第三回合唔識拉水母害全家

咁頭同鞋有都好
我頭同鞋用緊ABBC
夜巴都加油洗靚衫

個人自信左，行路都可以挺起胸膛算唔算實際用途？

洗唔到就當刷碎片

一掌打死三文魚既自信

執旦見其他人執起碼十六 上廿個

我最盡得十二三個 求技巧

我負責典後同開路多

都係純粹想推高佢睇下自己去到邊個極限位
但武器遇唔到自己熟既就真係唔想郁

我得啲連射類嘅槍用得好

初初因為驚日文唔明 買歐版 (祭典時間又唔錯

但我想問 歐 美 日 注文係咪唔通 ?

因為一直出唔到心水靚頭

狙都ok 嘅 走位要盡量痴住隊友 多空間走位

同埋 運旦番屋企前 放個bomb 幫開路

請問技能會唔會疊加?
我3件裝都抽到加快回復
但係回落好似同得1個果陣冇乜分別

通架
所以你會見到美版fest tee

金毛巴係唔係到？

有架 但係effect遽減
加個差唔多類型嘅大技仲好 例如槍省墨

Thx 搞幾星期都出唔到 隱潛/ 潛速 頭 衫

有d 就無嘅 例如重生處罰 係開關呢個技 多咗都唔會扣秒多d

我都係 次撚次 aa

Btw 隱潛 好似衫有 only app 注文早排狂出

出過件隱潛品牌潛速，之前注文大會有。

係未少左人玩喇？ 我都主要玩三文 其他時間mon hunt

咁一定係既, 出左MHXX

岩岩先夠膽開始打rank (22lv)
打splat zone一完場見到成個場都係對方d墨（仲油得好完美），除左中間
真係笑出聲

?

有無諗過你個名點讀？？？

得唔得閒注個靚文

鑫好似讀陰

唔該巴打, 我得1個ink saver
仲諗住集齊3個

正讀係陰吹
讀HD個陣舊登班友叫我陰毛同金毛

要咩

between你有無依件

要你物攻果件
呢件我冇

驚唔驚比人起底

依家連親都架仔
日本果邊應該冇點少到既

垃圾game 無咩人玩

其實公開晒好耐 你努力少少google下就搵到

一定好靚仔 比隻你教我打機啦

MHXX 仲垃圾
下個月啲人會走哂

其實都係睇隊友/運氣打咩關 武器就唔大問題
但最重要係時間 有心衝999唔難 但要時間煲同埋要fd幫拖

同金毛巴打堅有壓力
打街場過唔到會癩隊友
同金毛巴part 過唔到明顯係自己雷

真係好想開mic 連

Btw reddit 試到lan play禁l+r+左 插耳同落ns 可以in game 開咪...

我好少mon po
所以唔知，唔想做伸手黨
我再試下

問題係衫 搵唔到隱潛 +潛速牌子
浪費左好多錢係其他牌子度試

牌子算啦何必強求 飲含金量drink 同牌子野一樣遮

仲有兩個係執邊既 唔一定係你

都試過，一樣失敗 三出一 連二都未試過

如果連二 我一定等儲碎片

sor回漏左你 夜少少先 我依加溫緊日文

用到3.9 sp power up嘅落雨都佔唔到area塊地

好似舊雨雲行快左only

好

其實油地地係咪都有計勝率
唔知點解自己玩成日入到高自己十幾至廿幾lv既場
而我個fd同我同lv，但唔算廢廢地，同佢合流一定遇番差唔多lv既人，場場有得玩大屠殺

好撚快

我估後面有計勝率

Rank 個整體戰力乘旗仔個率

得閒同我打多啲 我好溫柔 唔同金毛巴 輸咗唔會屌
只會怪自己carry唔到

我地之前有無打過魚仔?

你點知真係架仔

話口未完就入左個4 50lv場
我想洗裝姐

唔知呢

欣賞下人地點殺你 當中學到好多野

我想要kill cam 睇下自己點死

呢樣真，但真係玩到好無癮

真係唔撚該唔識玩狙既人咪撚玩rank，真係害撚死人。死11次，淨係殺左3個人。 果場輸1分

可以死11次明顯就係鳩衝撚

我過到關都會屌

不過都講聲sorry先 下次我盡量留意番

隱型+游速衫係咩樣?

紅紅地色加右手手套

咁睇黎miss左

今晚開房比你注啦

我好多場都有一個係咁死

新手留名
剩係識用銀槍玩塗地
其他武試過曬都用得唔好

快點開三文

百屌成材

咁無開洞 即係得一個洞 洗唔洗洗技

用得唔好係因為對射

戒銀噴我諗最大問題係其他武油地感差
金銀噴之外都有把針槍油地感唔錯但係要高lv解鎖
冇辦法，戒嘅過程係有啲痛苦㗎啦

你地通常幾點開場?

我追完post見銀噴打rank麻麻所以今日試玩其他槍
同人對射次次輸 場場比人屌打

有無巴打可以教我
點樣洗技 我只係唔太明
我有一星同二星係岩牌子
但無開洞
咁係咪唔洗拆裝洗技
等開到三洞先洗
。。。
唔識啊
成日話
Aabb
Bbcc
Ccaa
但係都唔明個流程 點樣洗技
咩情況先拆裝

咁又幾時先用碎片合技

點解個server好似on99
見到狙射左條屎出黎, 地版隔左成秒先突然變色
殺人又係fix左一秒之後先突然爆炸

我都戒左成個禮拜

p2p 關 server 咩事

可能係你網速問題

lag (latency) 係睇 ping，唔係睇速度

巴打可以參考下，唔知岩唔岩

普通WIFI又無DL緊野 之前都無事
唔知衰咩

干擾多都會低ping
可以既話插線

唔好意思又要麻煩巴打們..
想問下碎片點黎?
我想要人形加速*n

拆出黎

即係我要不斷洗裝 刷到2個相同
否則就拆裝 岩唔岩？

即係件裝抽中招技, 再俾20000拆出黎.. 做n次?

ys

今日果個人一定儲得好辛苦.. 每件裝都有加速*2

可以飲汽水提升出現機率

即係刷哂三個洞？咁其中一個洞唔岩 咁點？ 又要拆返出黎？

咩啊

即係開唒三個洞d技
如果係Aaaa就要件裝
Aaab 而b技唔岩洗 咁點？ 可唔可以用30碎片換走個a 定係要比20000蚊拆左佢？
如果係Aabb Aabc 咁點？ 拆返d技出黎？

D勁人係咪去曬打芒亨
3日無打過
今日殺得好輕鬆

15lv新手留名
表示新場三溫好難玩

我有方向要咩技既裝(人形，回墨水，減主武墨)
但真心好亂 唔明 點達到我想要既裝

陣間有冇巴打深夜打三文魚

比兩萬蚊拆裝有碎片架咩 ?

20000係全拆冇得選,
所以剛開始時何必追Aaaa.
反而你先了解自己需要咩，
可能你最後係想要AbbcDeecFggc。

我啊 等我 2230 OK?

me

咁既話 我要點配裝

連目標都無

12. 鮭魚打工的時候 高壓水柱幾乎可以打死任何BOSS，這大家都知道。

可是噴射背包可以秒殺垃圾桶你知道嗎(?)

只要拿火箭炮左邊箱子射一發，右邊箱子射一發他就死了，rip。

我真係唔知

買/注文 人形主技 頭衫鞋 3孔裝
著哂佢飲人形飲品升爆佢
買/注文 回墨水主技 頭衫鞋 3孔裝
著哂佢飲回墨水飲品升爆佢
買/注文 減主武墨主技 頭衫鞋 3孔裝
著哂佢飲減主武墨飲品升爆佢
之後再上黎問。

我試過射
但係無成功過
瞄準廢J

多謝你啊 我諗都夠玩幾個月

咁我揀埋左品牌...
即係我有人形裝 品牌係回墨水
都照飲人形飲品？

Yes
一係你注左呢件全人速衫先，
下星期祭典後再用海螺開孔。

飛起嗰陣俾導彈射死就試過

一起飛個下變肉靶

其實係咪向上望就向下飛

有啲情況係因為地形令到突然升高，兜頭頂去支飛彈道

我要啊 我手機無 點算！！！！

今晚係咪再嚟

我屌佢老母銀噴

你地有得打夜機真好

今晚預埋你

你可搵我注文

多謝巴打
我：2527-9766-2589
點樣可以搵到你

訓返四粒鐘先

唔識打毛筆同筒

成日被屈

今日好似冇三跑

2:00

多謝巴打
我：2527-9766-2589
點樣可以搵到你[/quote]
20:00~23:00Online

其實點解會有延長中

隨機
明明贏又延長中變左輸

因為落後個邊進攻緊
領先個隊打斷加時中嘅進攻就會即完
或者被反超前

唔係隨機吧
落後一方係進攻狀態就會變延長中
i.e. 估左地 / 拎緊魚 / 企緊塔

20:00~23:00Online[/quote]what is your name

搵定人打三文魚

係咪有人要約我注裝

減主武器墨主技 同減主武器墨品牌
人形主技同人形品牌
回墨主技同回墨品牌
有無？

你叫咩名

Kingqueen

喇叭槍油地都好呀？

買都無買到

咁心急 回墨1.3我有
一陣先On
我記得有個70歲既紅字巴打同有個新黎既話要忍者墨速
去左邊

唔記得咗佢

同類槍黎無錯啊
仲有わかば都係差唔多既油地性能
由佢兩個落手就最好

好我沖涼先

但金毛巴有得起夜機

就番學邊得閒起 無早堂就話姐
聽晚先打得

金毛巴有冇1.3游速

鞋就出過1.2 洗左 結論：無

打機add 定
8262 4091 1154

我有1星帽

有1.2鞋 3星

過左12點先注 得唔得 想拎走左個新注裝先

1.2即係Aaab?

未有電視用 是咪呢家要開？

安全鞋我唔要 如果有游速1.2照殺

老手常說的【1.2/1.3】【16/19】到底是在說什麼？

首先要知道這2者是不同的報告系統，都是用來具體描述裝備能力情況的。

最常用的是前者這個0.1~3.9系統。十分簡單，主能力=1；副能力=0.1，相同的能力疊加上去

我識16,19 sor

學生哥後日要６點起身
我聽日再搵你地注啦Sor
今日要訓先 習慣一下早睡
最後搵我既兩個消失左

想問下
如果同fd打rank
係咪要b以上，同埋同rank先一齊打到？

我有游速1.2+0.1人速鞋, 岩唔岩用？
想搵安全鞋主技＋人速brand鞋 ／ 索敵＋安全鞋brand衫

唔急嘅話 我聽日打漁個陣著 提我

我注緊你果套 不過無1.幾

唔洗同rank

巴打有咩

無電視sor 比人霸左睇垃圾TVB
聽日
我有可能有用既裝 :
- 帽 : 1.3人速
- 衫 : 安全鞋＋0.3主武，人速＋0.3死亡減SP，1.2防爆風0.1唔記得
- 鞋 : 1.2游速, 未升full防爆風鞋

潛速有
1.3帽 隱潛0.3 1.2鞋

多謝巴打 我主要玩遠槍 唔太岩用 下次

3223 4546 2328

200% 三跑

求fd 子 , 換注
不過歐版唔知有無抵觸

人速岩
想問其他係咩品牌

Good 明天 一起打三跑!
無影響打的

你好勁 有0.3

開左，仲有冇人，我全1.2 sp增 sp減 人速

但我主力玩槍
好想要 潛速頭 / 隱潛衫

防爆衫, 游速鞋, 防爆鞋係純brand, 兩件0.3衫都係跟副技個brand
12點左右可以打

等我ok

有齊呀你唔入埋黎？

我都有

點join?
之前自閉玩無追 po

可入我地兩個 注幾場訓

我都想要件衫玩格林
買左但未洗到0.3
如果有呢招主技+0.3安全鞋既衫都好

加左

又見到smallbarry

加左後應該點做先互相注到 ?

Btw 我叫豬西

入紫色房

點😊個模式

打場 ?

你究竟係要見工定返學 我好亂

未試過搶上台

唔該哂大家

洗到正野記得分享

Kenneth無人速？

見到了 thx

一星帽注返黎唔會有 1.3?

有 第二個裝 你要？

唔洗訓咩
明晚多人

係 我要人速

好，我再開

人速 回墨 主武墨减 求其一樣

唔該你
我比較新 無咩好野 主要打三跑

回墨𠴱啲我未升

岩岩先睇到

人裝對三跑有影響？

雖然我係洗返黎，但應該有機掛。
因為你平時有留意開，
應該會見好多人都係呢頂。

無 只係我鐘意打工 打下其他野先

我有哩頂 但得一個洞

宜家拿拿聲拎份炸蝦去打錢

感激

Kenneth哥 點解係游速 唔係人速
仲要個頭人速係非賣品

以我所知源頭係一位日本S+ 3.9游速 油刷佬。

喊出嚟

如果玩雙槍，咩裝比較岩用？

係喎，唔記得左三跑個頭盔冇得注sorry

唔緊要 我以為你睇錯 見到o左嘴

唔好意思，伏左你

冇方向試下去點你用果支槍

下面有推介技能。

你估我想嘅咩
佢開咁晏 OT做到隻狗咁 聽晚返到黎玩陣佢又收舖

打

下面大概咩位，唔識睇日文

搵到了，但紅雙槍冇推介技能

12點 頭先件衫返左黎
雖然唔齊洞 但都好開心

Thanks bro

咁買s+武咪好勁

撚得掂先算

買武器唔送技術既
我覺得最緊要搵到適合自己打法既武器

有冇組隊打rank 成日組埋d唔識玩,好氣裏

sorry s+ 都係用緊你一開始嗰支

好眼訓 轉頭無開三跑房當我瞓著咗

組隊就唔計 rank

抽隊友運氣都係技能黎既... 當訓練自己打逆境波

岩岩魚炮rank抽到兩個銀噴都仲險勝到好開心，其中一個銀噴得3 kill

fatwest 唔好走，差一個

rank
8262 4091 1154

pigwest

我未玩過哩個mode 喎

我唔係指搶魚砲
係咁4v4

起定身

3個都未

咁撚勁既d 人

勁過街場rank好多

random 抽對面1500 ,笑左

笑撚死 比人秒幾場

咁有部署

有冇深夜三文JJ

warm up 緊個腦

棄game 好了

Sorry bro
我廢 🤧

你地玩 , 我煮宵夜
等打一陣三跑就訓

team rank 係難過 solo

兩個開路 兩個hold魚砲
一差唔多開好就搶衝...完

solo 搞唔掂，係好難打 team

係咪1500分都打唔贏？

夠唔夠腳 夠人我搭正開

3文

-2 有無人？

有冇3跑達人場

Me 1032 6330 9451

唉,玩左成個月,都未整到成套靚裝 係咁買裝升技,洗技打3文魚 係咁LOOP

巴打咩級？

未玩過UFO？

８粒，唔係一人前就係半人前

205%

210%
豬西

巴打們利害

我無所謂 睇你地

洗衣機用落順手過rapid blaster
俾人埋身都易打d
係招貫通炮有d難用

支狙鏡根本就多鳩餘

屌…亂左，果下都唔知運春、救人、定打UFO先

無乜所謂

支狙鏡好撚阻視線...

無精神 原諒我成日做錯野

狙鏡係 nerf

狙唔儲到最大都幾好用

想瞄大野就瞄定先

屌你D日本仔個腦係咪裝屎,快撚D死得唔得

其實另外兩位巴打係邊個

Sirius係大石巴？

日文名係我

我係豬西

好彩唔係達人，如果唔係全滅左

頭先同咗其他人玩
不過會屌人嗰位巴打冇玩緊，冇錯過到被屌嘅機會

好攰，休息下先

100升到180

我都last 了 返1000

咁解散

多謝大佬 hard carry

岩岩1200

謝carry

好多錢

訓先 晚安

新手儲左廿幾萬 唔知點洗好 係咪注文其他人d裝 再儲返想要既技既碎片？

Btw 係咪只可以玩際典拎海螺去開裝技位？
我上網睇話係每星期6 下晝打？
Game 搵唔到邊度睇

我想問下隱形跳係咪都會比人發現？ 沉日有次我對鞋有隱形跳，跳左過去，有兩條友係度等緊我 但有時啲人又真係唔知比我偷襲到

係 或買下靚款靚主技嘅裝
30lv以上都有 q&a 有講
Fes 暫時得歐美版公佈左 日版未有住
唔知你睇嘅每星期六喎個係咩嚟

係咁錯自

有魚打洗得好快

係 近你落點身嘅人都會見到
Q&A有講 唔好做伸手黨

聽日開始做廢青

黎緊返通宵無得夜打三文魚

辭職

所以 9月少玩d

btw依加開三文有無人玩

有無加我

等睇金毛巴屌

唔駛做咩

好 gay

除定褲啦你地

0/7 都未有事

見hk01 有講

未有際典
咁即係現時無方法開slot ? ?
定打rank有得拎海螺？

Q&A 我睇左十次都有

30lv會送 01垃圾 上次先昆完一班巴打放工先打
點知完撚左

Hk01 d野 一時一樣 都唔知信唔信好
你係度太好啦
上次問你注果d裝 得1-2 slot
係咪要上30lv 先有海螺再開？

咁呢段期間 應該用住3* 既裝先？

好多野做忙到仆街
返到屋企其實好攰但係都忍唔住開來打成個鐘
好似就來死咁

日日唔經唔覺都打到2點幾

230% 直線上升中

你有冇click過d link

有 開頭好多term都唔明講緊咩 都係玩一排先知邊樣打邊樣

咁點會唔知海螺點拎

我呢幾日諗住打半個鐘就算
點知一打就無了

攰到唔知自己打梗咩

有冇話幾時會有新場地？

係既sorry 唔該巴打
咁我換過對鞋算，雖然有兩格人速，好難得洗到。

兩格好易

我成日刷唔到 洗左好多次。呢對鞋係著黎玩下無心刷，點知無心插柳柳成陰。

入左場2個人打工

祝你輸鳩緊

可能你刷副技個品牌唔啱你想要𠴱個？

去到wave3含家

kenneth玩？

番緊工呀
今晚

唔係，有件裝，係安全鞋，品牌係防爆，我洗左3、4次都刷唔到兩格防爆。

你知道一件裝要出3格相同既期望值係33次嗎？

2格係11次

咁好啦 我洗多幾次

33次

咁少次咋咩
我有兩件裝分別洗左不下廿次 兩個小技相同一次都未試過

今晚求屌

我都記得

我盡量睇下有咩好屌一次過講

wave 1同一個位同一時間spawn左3條龍

對你黎講家常便飯啦

未玩過新場，唔敢同金毛巴玩
應該會俾人屌到爛屎忽

想問下3文魚結算畫面右邊果2個數代表咩

app 13500果件衫買唔買得過？

自行判斷

場地問題我不嬲唔屌
通常係無分工姐係短J對住炸彈跳跳跳或者
留大個類先屌

返工好撚攰 日日打到2點 第日8點又起身 收工返屋企又繼續打

終於有一件1.3衫
主武器消耗減少

卡緊260%食個飯先
寫定今日分工情況

Blaster
盡量用跳射方式玩 減低踩墨傷同埋加快移動速度
打塔爆風可一槍炸三層 直擊只打一層 留意
炸彈唔係你攻擊範圍
情況容許之下可以幫手用爆風打下炸彈
最後可以跳起正面對住車，爆風打後面條友。

雙槍
上修左距離之後slide shooting可以射到炸彈
有時間就自己動手唔洗下下叫狙射
小知識：滑行之後左手stick放手唔移動既話可以一直腰射
dps會高左油地會快左但消油dom速度一聲

銀噴
記得油下container執邊地方同牆
特別係rush要油定container後面低台滑牆
炸彈你打唔到唔好跳跳跳跳跳

今日應該係咁上下

我要

今晚你幾點on呀？？

11點左右要準備訓 番8點

返家再搵你

我就係諗緊佢招主技係咪真係有用

你死得既話 對面會好開心

13500 個件正好多

我打到2點第二日5點起身入camp
真係痴左線

不了

我今晚都係死去練返啲基本操控先

對鞋要改咩？ 我有對安全鞋既鞋

swim or 主武慳油都得

我仲以為係配安全鞋添

安全鞋/ 對物/ 游

尋晚4點幾果陣打街場達人 d日本仔carry我 場場都clear

連續miss左兩次三跑
放工返到屋企太攰

可唔可以順便

你又知係日本仔?

你今日返緊工嗰陣突然頭暈身慶早走咪得

我地巴打都改好多日文名

知唔知點入到漢字

WiiU年代就駁電腦然後好似以前PSP咁 入電碼

但你改完一定比人report

連續三場第wave 1大霧

乜有得改漢字咩

大霧唔好玩咩

食大技

場場都唔同日文 有冇咁多香港人啊

switch 都用到漢字
見過幾次

佢機內輸入法無依個設定 姐係改機個類或者網上可能有得搞個NID

呢句同老細講應該會好開心

請問想要人速, 有咩方法可以加快
刷唔出

聽講係好在，平時狙可能會俾啲柱呀牆呀擋到
但有鏡版就係見到就真係會射得到咁
聽人講而已，玩唔掂狙

金毛巴依家得閒俾我注件物攻？

等我一陣 衝緊上去

你得就叫我

打rank>心諗今次升到rank啦掛>打左陣無升無跌>點知已經到左轉mode嘅時間
頂你咁就過左2個鐘

有次刷品牌碎，拆左3次，即係random過9次小技能，出得1次品牌技

有冇達人場

再打新既mode，然後又再過2個鐘轉mode

依家玩到3點都覺得唔夠喉，中哂毒點算

120% 新手
有冇巴打可以帶我打

我上埋300先 差10%

唔齊4個人wor

辭工

我街場多陣先 今日d手指好硬

咁夜d等埋命巴放工先 我卡住左係290......兩場都有走場要頂到w3..

仲有me 八點左右on

same here
平時都係1點訓
依家3點
屌你番工行屍走肉咁
最撚慘rank停響A冇升過
通常嬴就好順
輸就輸十舖
同埋有冇風幾時nerf 3way桶
自己打到上身俾佢鳩撥就死好撚無癮真係

你老母飯盒留laser

都話街場靠隊友 carry 架啦

街場一時m到人街 一時比人屌打大到行出小小都死

有場wave 1要18粒 但真係好輕鬆打

290>265

到底日版fes幾時有
望到d人著嗰件衫就羨慕死洗碎神裝呀

飯盒一個laser射飛船咪夠 4個過晒黎做乜鳩

試過明明我開緊laser射居然有隊友開inkjet幫拖但又唔係wave3係度浪費大技

我係自己一個射緊 我狙
其他三個叫晒Comeon過晒去個container執邊
又唔夠長又打唔到

最後佢地企到比怪圍死晒

連輸3鋪/6場內輸4鋪以上就停越打越燥只會輸更多

自己一個射緊嗰陣有細怪點對付

其實wave 1飯盒開唔開大技好
(蛋數夠多嘅話)

正確打法係一個射

三個照繼續打盒同運
運到番去個陣順路幫射緊既油油執邊既地同埋清怪

夠數就求生算啦

如果個數字比佢吸1、2粒都無事既話 唔需要開

屌

今日好易300%

290之後4連敗

請問post果度, 我畫完幅野如果唔post出去既話會去左邊?
係咪自己唔會睇得返?

屌，俾2條龍sm隊友都唔黎打

三兄弟

時巴打到幾多？

210 > 190 >200%

卡住唔上 咩原因 ?

上左300先 同你玩幾場幫你睇下

要靠街場隊友 carry

再戰

125% 新手有冇隊受玩

310% 今日太容易

自己carry 自己

都係果幾樣死症
1.死太多
2.少用通訊come on
3.死完周圍郁
4.死完無叫救命
5.其他唔記得 不能盡錄

有冇巴打一齊打魚

295 卡足5場.... 都係w3死

6場

金毛巴睇輸贏好重
我輸到慣哂

我可以去死啦

開場就召我

想問下，對戰死左撳上制嗰句係咩意思

被O了

我平時死左都會撳報一報位
不過忽然好奇想知句野點解
又係自創術語黎？好似讚人地幅畫嗰個詞咁

離不開個死字

やる＝做
やられる＝受身 即被動形
やられた＝過去受身被動

學日文時間

我同我個fd打緊達人場 有人想join嗎

我休息下先

金毛巴咁瘋狂

萌花講得好岩
唔在意輸贏就一直贏

７０歲係度？

係到

我食完飯了 有冇場

要ｄ咩 你

想要物攻果隻鞋

開左場 入

已入

８點左右我OK

三跑200%

約炮 邊個要比我屌

有冇巴打keep住斷線

我返到去你應該都瞓咗了

8點ok

好開心可以比金毛巴操

有冇3跑300%

又是me R局

[毒男悲歌] 跟蹤女神示愛再強吻,公屋仔癡男非禮被捕

金毛?

我住私人屋園

即刻寫信叫佢改

過左1200之後,扭蛋淨係出果件綠色間條衫...
不刷了

金毛巴一陣可唔可換人速（身鞋都得）裝入漁場借注文

我無 牌子裝就有1.0個種 全牌子都係回油

我入左Call 未開機

我有，你地要？

今集人速用左體感差別唔大

180%等carry

跌左 依加305％

100% 上到180%

我未到達人

打陣街場先 出得團再入

八點了

直接你開場啦 我地入 命巴呢

我而家開

W2中

小心玩玩下1001

企依度

我要！！

邊個打3吧 宜家開

Splatoon2-三跑
2527-9766-2589

有位？

full左

唔入 call 得唔得呀

水漲出兩三條龍係咩玩法

佢地係邊開call

我係咪set錯左乜野

之前支狠儲氣到最後唔會個畫面zoom到最近

今日zoom到最近睇唔到週圍

2215開始
Splatoon2-三跑達人場
2527-9766-2589

希望返到去你地未瞓哂

兩把唔同既槍黎

即係把狙一定要zoom?

攻擊距離都唔同 根本兩把野黎

今次支遠d?

你去槍鋪望下啦不如

終於識睇水位

幾時同返我玩

我唔想注人形 想注返魷魚衝刺加速 。

你開

我繼續街場先

2215先

今日街場質素點樣
依家返屋企..有冇人打 我1200分收工

無野好屌 我想屌街場入個幾件多ｄ

UFO ９成會含家死 好多留大撚